暴大出左投石器

Bum bum bum bum

今晚要守住
中大人加油
_________________________________
國際戰線都好重要
生死存亡之役 ,懇請各鍵戰出一分力

Click入去
然後輸入 /task 取得任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工 /task2: 其他中國同香港議題 /task3: 中大

1. Rtweet + Like
2. 最好留埋comment
eg

前線以血肉之驅抵擋魔警屠殺
我地鍵戰亦加不能怠慢

上次街道研發失敗左
今次效果點?

留名等睇物理系學生製造出核彈

利申 核彈都唔割

有無研發埋chemistry

有無水火箭

趁冇事試下位先訓練下

唔知化學室夠唔夠料整核彈呢.

真核彈都唔割.

How do you turn this on

諗起美國13歲整核融合反應爐

係自己地頭整 唔洗好似之前咁驚要帶出去
應該會愈黎愈多發明品

中大=烏克蘭獨立廣場

到光復左香港之後 呢舊野實拎出嚟展覽

準咩

唔係chem先識整咩

200木 60金？

It’s science!

大學梗係有得點彈道學

好勁

癲

唔好起埋斷頭台
捉到曱甴就行刑

最重要係彈道學 準繩係最重要

開發完成後示意圖

首都大學

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

重樣投石車

點解今日教育局都死唔肯停課，但八大就停課，係咪好鬼呢。
浸大呼籲教職員盡快離開校園

話口未完，警要求西區學校下午停課，港大已高危，要作最壞打算，準備可以立即徹離

昨天首次停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困 ,大學最重要的係學生，唔係學校
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為提早結束個學期係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

理科撚係時候將你既知識運用啦

唔通仲可以收納成箱

physical

主要phy黎

中大個山頭咁多沙用

堆沙包 堆沙包 堆沙包 堆沙包 堆沙包
堆沙包 堆沙包 堆沙包 堆沙包 堆沙包
堆沙包 堆沙包 堆沙包 堆沙包 堆沙包
堆沙包 堆沙包 堆沙包 堆沙包 堆沙包
堆沙包 堆沙包 堆沙包 堆沙包 堆沙包

犀利 堪比古時一夜城

i need wood
i need gold

整到就好叻叻😭😭😭

自己地頭係多啲花臣

how do you turn this on

Trebuchet
計數->實驗->再calibrate

中大是一所坐落於香港沙田馬料水的公立研究型大學

幾時科技戰
Set cam monitor 再 AI 認狗/狗車 跟住自動投石

nuclear physics dse有教

古法戰爭

trebuchet !

學生手足一直以黎嘅武器idea終於可以試做

造三角釘防銳武裝甲車
堆沙包防水炮車

據點

又一暴大有核子工程

大家喺運動場練投擲、練跑、學渣電單車

1800 沙田開花
1832 大埔黑旗

起埋watch tower啦喂

愛因斯坦係物理學家

日日升級

頂你 中大空氣動力學 好勁的

王國的興起

好勁~短時間造出來

果然係人材匯聚

[多圖] 有時間真係要整返部投擲器，拉返遠距離。

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

世紀帝國2 喎
aoc 呀

呢啲咪學有所成

打aoc都知學院可以研發好多科技架嘛

仆街 上網見到有人用打邊爐gas
同火魔一齊用 做成大爆炸
好撚驚！ 癲癲地嫁

難啲 邊有咁多鈾235

請飲墨汁龍旦水

CU ENGINE 天下第一

中大學子帶領香港民族向前走

有人話中大係「抗爭大學」，由古至今帶領一場又一場運動，果然名不虛傳

遠得濟

記得戴套

推

核爐整唔整到

cu engine 天下第一

屌你好勁

世界級

暴大人食咗禁多次TG放題
今日可以請班狗食返雞尾酒放題

屌

trebuchet

估唔到有人記得依隻game

錢穆泉下有知一定好開心

We need Mr. White!

整埋音效箱

年紀被自己出賣

Give me an atom I send u a bomb

11

夠遠 + 可以量產 + 火魔

我地高度關注事件 唔理想 訓示左相關示威者 希望市民明白 示威者係電光火石間做決定 示威者都係人 我又反問一句，如果黑警被催淚彈橡膠彈瞄頭，會點樣回應？

邊度搵石

每個學系都要交至少一件發明品！！！

過幾日研發埋高達

要小心扮學生狗同有可能嘅空降狗

大學全部唔同系既大學生
用盡智慧同資源去守住

改良信號彈啦, 尋晚果粒咁撚勁

中大真係世界第一

其實射個元素出去已經夠大威力

石頭加熱瀝青？

同大學生鬥智 係毅進仔永遠都做唔到既事

AOC

叫番中大呀，佢地唔係暴徒，係學生黎咋

牙夢

手足
可以參考下呢個設計！！！！

敏捷型 大型投石器要拉到好遠

cls

Hello, 我係夕巴呀!
軍師既軍師同小弟講話內地生已坐水警輪離去
啲狗隻發動小規模攻擊, 啲狗驚住啲 tg 會射到內地生
依家內地生走咗, 啲狗會發動大規模攻擊
軍師既軍師話:「睇吓啲克警會唔會大開殺界」

小弟想先用鋁板鋼板做個盾牌陣先, 以防實彈
I will find some details in my next post.

Push

今次有埋物理教授計力學連登仔計角度
目測黃大仙都射到去

有讀書真係唔同d

流星

我想問有冇手足有諗如果狗經水路黎既應對邊法？
或者佢搵幾個偷偷地上岸再混入黎咪仆街

記得先彈道學 唔係嘅話命中率太低

用投石器要有次序
佢地有裝有滅火筒，中左唔會有咩事
所以次序係︰先出顏色彈逼佢除頭盔，然後先放其他彈

哇屌，老解d炮都收皮

升

射去對面山都冇用啦= =打直升機就得

伐伐伐伐木工
希望有how do you turn this on啦

佢地有冇weight? 我好似見唔到

屌

好懷念以前庇護

有石有火魔, 之前個問題係起完rb
手掉就唔夠遠, 一味比人掃射
而家有機會夠遠還拖

真係大學生

我都有睇
好得人驚

二三十米距離 點都有用既

童年回憶

最重要係準繩度

有用Post

後日出終極版啦
00後都識

4罐就已經爆到超大

鍾意AOC表示覺得好好笑
但其實好sad

Hong Kong Improvised Body Armor - Is it foolish optimism?
Oct 7, 2019

但係AOC 最唔洗守既就係學院

整埋flamethrower

11111111

想當年仲成日出cheat how do you turn this on

中大手足勁撚到

11111111111111111111

秦始皇設下8大陷阱，使其陵墓2000年無人能盜，還被盜墓者供奉！
1、伏弩射殺，其實就是暗箭傷人，通過設置各種機關啟動設置於墓中的弓弩，如有擅闖者極有可能被射殺；

2、活口坑殺，將當初建造陵墓的工匠全部坑殺，以防止有人走漏陵墓的設計、佈局，讓後世無人知曉其內部構造；

3、墓毒毒殺，秦始皇陵佈滿水銀，水銀揮發毒性很大，這是一大技術難題，至今要想挖掘，也沒有很好的解決辦法；

4、積沙埋殺，積沙是陵墓機關的一種，如盜墓者不巧碰到，真可謂死無葬身之地；

5、深挖墓穴，盜墓本來是私下的勾當，見不得光，很難大規模、長時間開採，墓穴過深則一般盜墓者很難挖到；

6、固若金湯，內部構造的複雜、堅固，讓盜墓者即便挖到墓穴，也很難打開；

7、外部偽裝，內部構造完成後對外部進行大量封土，看起來就是座大山，讓人很難想到，卻是座陵墓；

8、重兵看護，任何帝陵都會有重兵看護，秦始皇陵更不列外，護陵人都是終身、世代守護；

原文網址：

不過只有固定距離，要phy佬慢慢計數先可以打得準

Anything to win this war, my friends

真係痴撚線

其實箭好啲，投石器好難計距離

厲害了大家的中大

proud of you

下次進化做迫擊炮

王國興

下面要有大量步兵， 同埋防水炮車

用化學反應仲快啦...

咪氹我啦

嘩

寫個excel 啪數咪得

science
engineering

推 大家第日得閒一定要煲下呢套

係咪發夢發到傻左...
我地點有咁高濃既東西

中大啊 暴你老豆

想睇屎火箭

~~~11.13 抗戰思考~~~

香港兒女，一起思考下呢...
停課是否代表明日會開片？
大陸生已撤僑，沒人質下放死士來浸透？
（老共... 最鍾意借人民鬥人民）

以上推測，由老友間靈感直衝擊下得出。希望大家唔好誤解，做散水撚 🙏😅

#香港人報仇
#光復香港 #時代革命

學以致用

整中子槍

[代post] 保衛中文大學志向書

暴大有冇核子研究室?
暴大工程系同物理系整唔整到飛彈
暴大生物醫學啲學生整嚟整到生化武器
希望啲學生平時唔讀書整唔到核彈
唔係實炸死啲popo

一大

錯手負皮咗sor

AOE

來了就別想走，古代陵墓真的有機關嗎

求下大家靜靜地贏

拉

請給我石頭

咁撚遠 , 好易殺錯良民

唔洗準都嚇到班狗瀨屎

唔好用大量易燃物品整濕D警察，唔係佢地一開槍就自燃，好危險架，請廣傳

Robin hood rock on lumberjack

雖然唔想黑警再攻中大
但私心都好想見到佢地用呢部投石器燒曱甴

榮大

好危險架

結果 投落黃屍度

設計圖，量產打狗屋

有都唔係一時三刻整到出黎啦
9UP 下輕鬆一陣啦

屌 真係兵工廠

N展仔發功

讀過書係唔同啲

遲d世紀帝國有香港既話個奇觀一定要加中大入去

靜靜地贏

笑下好了…

核彈依啲舊科技野
早三十年前已經玩氫彈

中大物理！！

220 200

中大

不嬲都係暴大
尋日d同學都話自己係暴大

遠可以調教

秘密武器

由暴大研發

應該可以打到去水警基地

仲有強弩兵

比你呃左10秒

整個盾牌陣用來擋子彈呀

真正人才

世紀帝國呀

夏鼎基射去二橋

係咪物理系 係 係咪物理系 係

守城唔應該用投石機...... 而且唔應該係前線，要set 就set 上山同埋而家開始做marking

It normally takes between a 1/4″ to a 1/2″ of steel or 3/8″ to 3/4″ of aluminum to stop a bullet.

話時話琴晚果支穿雲箭量產未

求記者有片！！救返女學生！

兵工廠

50-60 米左右易控制啲 , 水炮車都驚左你 , 一爛就可能整唔番

好撚型阿屌！！！！

漒水火箭

暴大永遠唔會令我失望

I r winner

有冇testing? 而家飛到幾遠？

童軍

只要知道個投石機既射程幾遠就得 下面再加4個碌
詳情請睇kingdom of heaven 1:39:00開始
大概係係地下Mark定距離 再因應距離而向前向後移動投石機

當然以中大學生既知識分分鐘有更多控制距離既方法

睇錯左做火水箭

話時話,唔整埋呢部車仔方便走動

sir!

你俾兩三星期佢既話
同d龜鬥用自制機械人作戰都得呀

吐露港公路差唔多啦

Cls

太遠啦
攻城咩依家

科技樹開發得好返

去馬場升級騎兵

叻仔

可能誤中副車

點解唔整IRONMAN屌爆你地個西

r/trebuchets

直射翻中南海北京以南縣市皆在射程範圍

新石紀

樓主係五毛

Respect 大學生！popo 一世都唔會識呢啲

快啲整戰機坦克

機械人校隊

推！

物理系
工程系

Engine 仔

遊俠斬2刀就收皮

熟練既LOL戰術結合埋學術，嗚哇！！！

再次見證亂世中只有STEM

差部centrifuge

咁張揚。。

太撚快，連ANFO都未出

太睇少架車 計埋風向應該可以打到去美國

係咪物理系

唔好改裝電槍/ 氣槍射鋼彈

需大量生產投石車，一部邊夠

我見製作都似容易 材料簡單 可大量製作

睇過唔記得埃及定希臘，有個數學家玩折射陽燒燒人艦

CLS, 射到去對面海都得

東風/大浦洞/民兵/SSN都截到

知識係我地既優勢

一氧化二氫

加埋屎魔法攻擊力會增加1000%

I AM THE DANGER

小心裝甲車

有冇遙控連弩

巨形投石器示範
最後點火投射型到
中大應該整定幾座係度坐陣

見到九龍塘都有

廿一世紀況人竟然要用投石器對抗暴政
手足好波

神學院出僧侶?

可以散彈打亂曱甴陣
又唔係想殺人

mech佬自動化埋仲得

聽過係東涌墜落左

屌你啦

藍屍都要死

研究型

有聲

中大 = aoc 學院

羅馬炮架

痴線條tech tree開得咁快
好勁

中大人好好休息，同時作好準備，積極佈防

catapult ....
古羅馬戰爭神器都召喚到

又唔係叫你射狗屋

掟落班垃圾差佬到就爽

靜靜地⋯⋯先出奇制勝

Angry bird

油魔法。

被一包包嘅汽油掟/彈落去淋到成身汽油會唔敢跑，唔敢點火(開槍，放TG)，要返去洗身先至可以繼續，佢哋有排唔得閒。只要唔點火，冇謀殺意圖，算合理防衛。

真係要衝上嚟嘅，就唔好突然有一個人以身試法，一枝火矢就火燒連環船。

要研發埋化學

Oh fuck yeah!

傻鳩毅進仔 如果無左gear 你點同中大學生鬥呀？

成個山頭都係
活埋班狗都仲得
仲有下面就係鐵路
大把碎石

千奇唔好咁做呀

建議你地前段要加長，可更有力少消耗，而且最好加點重，發射更有力。

中大phy chem engine手足係時候合作

好似去左camping
實踐學到既野

千奇唔好包網珠同鏹水

Strong hold

記住小心啲汽油要分散存放，唔係一個TG彈射埋嚟就大鑊。
汽油會溶膠袋，要新鮮用。

暴大真係好撚勁

射兩舊石扯起用火水整濕既布 再一下點火

睇唔知邊套戲記得

落碎石雨對班狗黎講應該好大心理壓力
唔知幾時跌個堅野落黎

化學結構工程師

暴大

香港人 憤怒鳥

石器時代

想再睇火箭炮，仲有冇？

投擲乜野?火球??

小妹濕左

樓上9up下姐

識咩 依啲叫火燒後欄 腹背受敵
千祈唔好燒著後排啲車同補給
唔好做犯法嘢

好懷念依家仲有冇得玩？

改變世界從來都係有自主能力既科學家

好撚遠

physics JJ ho bo

❗️浸大缺醫生護士❗️
❕現場只有急救員❕

Pls find @ywgghgg

再繼續研發落去會唔會有drone air strikes

而家你入暴大有vr版玩..

直流電 濃鹽水 通風地方 = 入門聖水製作

中大手足留意：

有唔知咩人影緊你地整野食相，自己留意。
FB：KY Heung

唔該report

想開埋HOW DO YOU TURN THIS ON

你入去做帝國長弓兵

You need more gold!

讀過大學係唔同啲 學以致用

天佑中大

香港有鈾235 美國條bill要制裁果個就係我地

核彈原理其實好簡單，係取得核分裂材料困難
香港係唔會有鈾235或者Pu239呢d材料，而且仲要濃縮到90%以上先有用

整到一套出黎支那都收皮

唔好呀

點解要影埋出黎比對家睇
靜靜地唔得既

射撚到馬鞍山

STEM真係建國之本

咁大件野都收唔到架啦 你當暴大入面冇卧底？

咁勁的

尋日見到有人講今日就整到

學是學非要開一輯比暴大

有時間係唔同位置整多幾架啦

堅到

呢個ok! 有武器都要講策略

好懷念不停出眼鏡蛇車...

地勢仲好添

就係要狗仔還命

毅進仔永遠唔會學得到

多咗

戰爭令研發項目加快

都好吖
有大殺傷力武力
美軍即到

推呢個

大家聽日做多樣野
扮同fd講電話，實則大大聲屌藍屍
數臭班狗嘅罪行
loop盡成個香港，實行集體控訴！！！

16+1

咁咪好放係大後方

根本全世界研發都係源自於戰爭

如果投石車再加今日打邊爐gas條片咁樣掟出去

暴大世界第一

攻城兵器變守城用

YEAH MR.WHITE!!!

YEAH SCIENCE!!!

哲學系呢...

靜啦，唔該

黑暗時代 升左一級

呃咗咩

邊有終極版

僧侶招降

要升埋彈道學、化學

如果有100米左右射程可以整一排

係咪用整旗個啲竹整

千祈唔好入lab攞旳potassium同hydrochloric acid 一齊扔出去 會有爆炸性化學反應

一早講過
中大仲要係綜合型大學
即係乜柒學科知識、技巧、材料都有

俾多幾日時間...真係乜都起都俾你

讀polymer果班呢？

YEAH MR WHITE！
YEAH SCIENCE！

直接攻狗宿啦不如

CLS

呢個就唔好啦唔係驚咩 係驚手足自己炸親咋 畢竟啲product非常唔穩定

唔怪得d警甴死到要入中大
真首都

型到核爆

噴水係向後噴...

童軍仔？

就嚟可以真係大聲講一句
「核彈都唔割」

In CU I trust.
手足們加油

中大將會取代成為香港第一

放係夏鼎基運動場 直接攻擊mtr空車

大佬啊可唔可以唔好咁痴線

OMG age of empire

要善用全港所有3D 打印機

如果座炮係對住狗宿

整到呢部就唔係守, 係攻狗屋,甚至禮賓府嫁喇

而家教育界由小學開始培養stem 將來會有更多人才
唔知會唔會有保皇黨跳出黎話stem係令學生變得暴力嘅一科

靜靜

chem lab化武
bio lab玩virus
phy lab核彈
無得輸
毅進仔死左都唔知咩事

唔好post上黎
有人用大家會知

我地香港d學生真係好叻以你地為榮

王國的興起 同 世紀帝國 係兩樣
Rise of Nation, Age of Empire

不嬲都講緊世紀帝國

想睇實戰

所以讀書好重要

原來讀左咁多書就係為今日

projectile motion dse

毅進仔鬥唔過知識份子

其實點解要放出黎

濕撚咗

屌你射去狗總咩

我見有cm講 王國的興起

少左三間

HOW DO YOU TURN THIS ON

做個six sigma project 計一計算唔同距離個setting先

彈道學研發完畢

浸大果面都有

嘩，D狗見到，走得快過九秒九

屌你地真係整出黎，暴大非你地莫屬

研發左1日
算快 快啲升lv
唔好投石咁簡單

I'm the one who knocks

重乜野申，識唔識分彈頭同燃料

咪就係